瑞士風味香橙雪條

材料:
lindor朱古力
橙
廚師腸2條
m記杯
雪條棒
做法:
橙/廚師腸/朱古力一齊blend
倒入m記杯
雪條棒插入廚師腸
放入雪條漿中間, 然後放入冰格4小時
完成
評分: 7/10
風景畫食評:
賣相係唔多好 同食屎無分別 不過食落係好好食
啖啖都有橙肉 條腸要含到最尾先食到 因為好撚硬 [

嘩

.......

欣宜真名上飲食台

幽默大師2018？

正想咁講

食完喉嚨舒唔舒服？

幽默大師翻生

點解你個名可以又藍又紅

乜撚 回帶黎仲未有人講

屌 你敢食我叫你契爺

仲以為條廚師腸同橙會有咩化學作用 會好食啲

點知你係亂咁黎

屌你老母好玩唔玩玩屎

食落喉嚨好舒服

明明印象中睇過

又係時候見證新會然

仆街望一望user id唔係幽默大師黎既

舊post

我睇呢個po之前睇左呢個
之後入左黎以為自己唔出上上個po